{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65349&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔더디자이너스인천"
    },
    "text": "高品格ホテルは公共交通機関が便利で感覚的なデザインで有名です。 ホテルは快適で清潔なインテリアと清潔な客室を提供し、周辺に芸術会館駅、仁川総合バスターミナル、仁川文鶴競技場がございます。 チェックインは5時で、チェックアウトは2時です。 アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトは追加料金が発生し、ビジネスルームは1時間当たり30,000ウォン、ロイヤルスイートルームは1時間当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 ホテル内では無料Wi-Fiと無料駐車サービスを提供しています。 ホテルの客室は禁煙で、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しています。 PCRoomはダブルおよびツインでランダムに割り当てられ、入室はコロナ消毒により多少遅れる場合があります。 連泊の際、客室のクリーニングは2日に1回行われます。 客室内にミネラルウォーターとドリンクが提供され、朝食はCook ZEPPETTOレストランで5,000ウォンの追加費用が発生します。 調理は不可能で、パーティー用品の持ち込みも禁止されます。 有線での客室割り当てを要請する必要があり、チェックインの際には客室利用同意書の作成と保証金の決済が必要です。 ベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室やベッドタイプを保証しません。 税金とサービス料が含まれた客室価格にはペット同伴は不可能で、新韓銀行や農協で両替可能です。 それ以外の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が発生します。ビジネスルームでは1時間につき30,000ウォン、ロイヤルスイートルームでは1時間につき30,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiと無料駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "客室には歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。また、ミネラルウォーターやドリンクも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はダブルまたはツインでランダムに割り当てられます。ただし、コロナ消毒のために入室が少し遅れる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、客室のクリーニングはどのように行われますか？",
            "answer": "連泊の場合、客室のクリーニングは2日に1回行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は提供されますが、追加料金5,000ウォンがかかります。朝食はCook ZEPPETTOレストランで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 445
    }
}